黎緊24號個春袋係咪係蘭桂坊？

平安夜普天同慶

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

TST

推

平安夜又名失身夜
唔去老蘭去邊

海港城會唔會更佳，專做中國人生意

港島人LKF執屍, 九龍人尖沙咀報佳音?

推下先